我覺得自己係零

點解咩都做唔好 點解我咁廢 好想死

218我係5個0

死？點撚解要死呀

因為我生存而唔係生活緊 而我慢慢失去緊生存嘅意義

0先係無限大
btw 唔好死，香港需要你，我地都需要你

我好肯定同你講呢到大家都係
但係我哋都未放棄喎

繼續生存先會見到將來變好
唔好放棄呀

又唔係個個都會做到完美
但都唔等於係廢嘅

冇一樣嘢做得好 垃圾都不如 自卑到極

咩叫好先
你想自己做成點？

但點樣算做唔好先 返工比人鬧定其他啊

綠綠

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

樓主我地一齊期待奇蹟出現
一日未贏，都唔好死